警察內部開始分化 洗唔洗分返開黑警同警察?

始終多個朋友好過多個敵人
我身邊都有啲差老朋友開始埋怨比人推出去死
我地係咪應該對事不對人
黑警冇證打人屌人就屌
正常警察就應該唔針對

黑警冇一個係無辜
此post已完 請勿回覆

新特首一定搞9班警察
睇路

記得之前有個巴打post講過，如果佢地真係有心既應該起21/7做番d野。
（不過我諗機會應該唔大）

#我無野講

同意多個朋友好過多個敵人
紀律部隊講士氣
做唔到朋友等佢地內哄分化都好呀

佢地分化係佢地既事, 話9知佢

好簡單

有證先可以諗其他野

你都on9
中共分化我地唔通又有分返開咩
關我撚事

分返開黑警同警犬

警犬無辜

blocked

咁樣就更加唔使分, 等有良知既人盡快出番黎

88

個個都係文宣組

分你老母

不過你認為入面有幾多可以成為我地既朋友? 有幾多明白民主, 自由